香港99%人都係家徒四壁

冇花園, 冇泳池
莫講話冇私人gym room, 私人影院, 私人車房, 地庫

會所個泳池全屋苑share, 仲要收多你幾百蚊管理費
d 住客竟然有優越感 先天心理自悲？

預左比aa狗負評

冇計啦冇石頭

100%人間屋係用你份糧砌出嚟

無得唔住可以點

泳池同人share都唔得？

就算外國都係戶戶有自己泳池啦

睇晒全文唔該

仲要收多你幾百蚊管理費
d 住客竟然有優越感 先天心理自悲？

好過冇嘛
起碼可以考試嗰陣帶下啲女同學去自修室一齊溫下書
暑假一齊游下水咁
做尖又唔洗同人迫康記

泳池請救生員 換池水唔駛錢？幾百蚊唔想比你咪游公眾泳池同人迫囉

好過住喺劏房嗰d人
所以咪有所謂的優越感

幾百蚊唔係淨係比泳池架嘛

無計啦 現代係難啲有田有地有成個海你游

外國有郊區, 點都大d
你拎石器時代寸我，自己咪又係港奴
比你寸又點，你咪又係港奴一隻
係我度拎優越感

你咪同我講班會所撚一樣

我會所成日冇人游水 得小貓三四隻游晒50米室外同 25米室內暖水池

卑

你講果d盡在大灣區

公屋仔係咪一出世就好撚自卑？

咪係，笑到hi hi

大把低密度屋苑有暖氣暖水泳池，冬天我落去同個仔游水不知幾爽，剩係得我哋兩父子

我就係幾個屋苑嘅法團成員，知道營運一個泳池要幾多錢，先唔會買獨立屋

春夏秋冬都要保養，放一缸水嘅水費要過萬蚊

唔放水的話，池面啲磚又會裂

樓主，你住緊邊度咁把炮？

你個名

你家徒石壁添